要唔要保一保612先？

大家要停捐，
再諗下點保！！

推上國際先